其實大陸真好正，一個得小學程度可以管13億人口

你話唔正咩

其實唔難 有5000蚊就得